張敬軒【只是太愛你】covered by AK (鐘意張敬軒Ge朋友比D意見好嗎?)

小弟會持續改善自己唱歌技巧，希望各位入黎點擊下下面條LINK Youtube Channel
(神AK Channel)

讀得都算好
期待你試下唱

師兄幫忙上去條LINK like下，鐘意咪訂閱下無所謂，同埋幫忙上去comment 下同share下PLZ

我笑咗 加油

你唱成咁有咩理由唔紅?